電腦間唔中自動開機

利申:行雙WINDOW 7(SSD) & 10(HDD) 因為要同我啊哥分開
每個月總有幾日會自動BIT一聲開機, 時間日子不定,
有冇巴打可以救救

部機幾多年

spec唔該

發生未知錯誤
答你唔到

搵個法師睇睇

今晚返到去睇番SPEC先, THX
部機應該4年到

屋企有d污糟野
唱番4個鐘聖詩試一試可唔可以淨化佢先

會唔會係個開機制神神地

電腦傳心師?

我都係
拖板1 拖 拖板2, 我電腦同mon都插拖板2,熄機從來都唔啪制
有排突然部電腦成日每朝&每晚都會無啦啦開機入埋window, 搵好耐都唔知咩原因,就由得佢

最後有一次機緣巧合下見到成件事既發生,再加十幾次既實驗,
原來係插拖板1既風筒搞事, 一開風筒就會開埋我部主機.....

但係我仲未明點解可以令到部電腦開機入window